【華春瑩】有啲咩好官腔嘅說話成日出現

中方表示強烈關注

對西方國家的指責予以駁斥，並表示堅決反對以人權為藉口干涉中國內政、損害中國主權和領土完整。

犯我中華者雖遠必誅

啊。。啊。。。啊。。。
我有老公

唔洗數10